祝Big Bang班垃圾韓狗早日冚家剷！！！！

成班死乸型唔撚死都冇用
死後全部落地獄
認同=正評

人又柒 衫又老土
文化又垃圾 食物又難食
都唔明崇韓狗諗咩